意大利在野黨促保障倫敦證交所旗下意大利證交所

意大利在野北聯盟議員Giulio Centemero接受《路透》訪問時表示，意大利政府應考慮使用其特別權力，以在港交所() -8.800 (-3.577%) 沽空 $3.69億; 比率 19.432% 向倫敦證券交易所提出收購下，保護意大利股市。意大利證券交易所目前由倫敦證券交易所擁有，前者控制意大利國債交易平台MTS。

其實可能可以玩商界戰線.

Is it still safe to do business in Hong Kong? Fight for money, Stand with Hong Kong

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

意仔識驚啦？

英國人要出賣歐洲嗎?

中共想操控歐洲股市, 日落帝國唔係唔阻止呀

在野 :(

日落帝國自己都好忙

推

Pish